\section{Centro de Acopio}
Descripción del problema

\subsection{Partes del programa en donde existieron múltiples procesos trabajando de forma concurrente y/o paralela}
\begin{itemize}
\item \textbf{parte1:} Desc, parte1.
\item \textbf{parte2:} Desc, parte2.
\end{itemize}

\subsection{Variables o datos compartidos}
\subsubsection{Variable1}
Desc variable1

\subsection{Comunicación y Sincronización de procesos}
\subsubsection{Sincronización}
Desc
\subsubsection{Comunicación}
Desc

\subsection{Problemas}
\subsubsection{Problema1}
Desc
\subsubsection{Problema2}
Desc
